癲狗食評 - 魚肉燒買

魚肉燒買係好普通既野, 細個果陣未有魚肉燒買之前, 都係肥豬肉燒買. 直到魚肉燒買既出現, 名義上冇咁肥膩, 但其實好多都照加肥豬肉或者豬油. 點解? 一來成本問題, 二來真係會好食D, 你用純魚肉唔加肥豬肉, 唔加豬油, 食落去根本唔香, 咁我不如去食魚蛋算啦. 分享一下本癲狗對魚肉燒買既睇法:

1. 所有好食既魚肉燒買都一定有個特點, 就係型狀不規則, 好似我上面幅圖咁. (但搞清楚, 形狀不規則既, 都唔一定好食 )

你見到粒粒型狀一撚樣樣,好撚似啤機咁啤出黎果D, 如四海, 陳記果既樣果D, 就一撚定唔好食.

2. 咬落必須軟熟, 有少少彈性而帶有油香, 哩點好重要. 正如我上面講, 好食既魚肉燒買一定要有肥豬肉同豬油既成份, 但一定唔可以太多.

3. 彈下到好似橡皮糖咁, 或者質感極散, 一D咬口都冇果D, 是為下品.

我今次食哩間D魚肉燒買做得幾好, 貨源靚, 為免俾人話打手, 要知鋪名請留IG.

你都係想增follower 姐

冇諗過哩樣野WO

辣油

想知鋪名 但冇ig

大埔郭x記

郭仔記狗都唔屌wor 有冇試過花果山？

兩個負皮點黎

我唔食燒賣
不過睇得出用心分享

其實大家都係鍾意睇人屌食店多d

九龍區有冇邊間燒賣好食

完全同意狗講嘅野
尤其是第一點

我想知...
食開果間執左

花果山由細食到大，睇住佢大，睇住佢壞，d貨源越用越差，d燒買夠膽死賣8蚊5粒但俾垃圾貨色你，唔明點解仲有大把人幫襯，俾錢佢洗

宜家4個負皮了

吉妹

老娘出到聲，我唯有開名啦，大埔郭仔記

荔枝角某間茶記，早上有燒買，中午之就冇

紅磡家維邨旁 好似叫林記

推介上水龍豐燒賣

狗好似話係垃圾？

我覺得鴻福堂幾好食

我覺得彈牙d好食d
牙老我母

吉妹好記性
不過我冇唸住ban哩位巴打，因為通常人唔ban狗，狗都唔會ban人，大家可以理性發表意見

真係?

得閒試下

林記 好撚正

大埔燒賣王都好食過郭仔記啦

花菓山正啊

之前就好食，而家啲燒賣好淋 好難食

同意
越黎越難食

我要

大埔郭仔記

阿狗都係大埔人

巴打試埋深水埗間"潮爆" 小弟食過咁多間 最好食呢間 無咁忙果陣 放工日日南昌出 行過去食再搭車走

試完你覺得你果間正d 請介紹

愈黎愈貴

見到佢門口成日排哂長龍真係笑而不語

你都on9
不知幾撚好食

多謝分享，有機會會試

冇錯

你食開屎麻煩你唔好撚嘈，花果山我由細食撚到大，我同佢野食果陣你條廢柴都唔撚知係邊，算啦，邊有食屎狗話

仲有，要駁鳩我，撐佢好食既話，唔該俾論據，唔好唔撚識食又扮識

你都on9

廢物我屌你老母，你條智障有冇第二句，吠啦食屎狗，我就同你玩，撚埋你老母，不孝子

形狀大規則嗰啲係好味啲
以前太了有一間好好食 四蚊一串 執撚咗

你老母食得多屎，生到你條白痴同你老母一樣中意食屎，你咁撚維護d屎不如你住公廁啦，日日有屎食呀on9仔

其實龍津都唔錯
灣仔地鐵站隔離嗰間同銅鑼灣h&m隔離嗰間好食

4蚊串應該都10年前了

龍津

花菓山真係好難食
淋到仆街，又貴。狗都唔食

郭仔記附近有間叫燒賣王都好食，有無食過？

會員“我們學會2”佢老母食開屎，遺傳左佢老母既食屎基因，我地再話佢食開d屎難食，佢條食屎狗會發火

冇。。因為果間野望落唔太吸引，我得閒試下，多謝推薦

我都好agger第一點
但我到廿歲人先覺悟

一定要試下。個辣椒鼓油好正

我覺得樓主講得幾好
點解會有咁多負皮

哩樣野代表你已經成熟了

白田有一間又係叫林記既，見撚住佢人手色燒賣，都幾香豬油味

天使娜我地好夾

我都唔知，好多人自命撐本土文化，但連本土既小食都唔識食，得罪都要咁講。。

多謝巴打撐本癲狗

呢間真心正

口味嘅野好個人，自己覺得好味咪得囉，人地覺得唔好食都唔駛話人戇鳩架，又唔比理據，真係自己攞架嚟丟

我覺得荃灣大家姐燒賣都唔錯

咪係囉，佢有point話者唔好摟屌，我一定唔會屌佢，但佢隻食屎狗連我都夠膽惹，應該一係智障，一係新會然

多謝分享

狗 我啱啱喺紅磡，去咗買林記燒賣，第一次食，好多人排隊，我食開垃圾要求唔高，但都覺得唔好食，啲燒賣好實，一舊野咁，我唔識形容

林記牛肉燒賣先好食

原來係咁，好後悔

點睇炸燒賣?

癲狗知唔知邊度有炸魚蛋賣？姐係炸到好大個波之後就縮晒水果啲

吉妹錫番
唔緊要啦，中過一次下次唔中咪得囉，不過吉妹好似買得多左d

我好肚餓嘛
食哂喇，但咬到我個牙較好攰

以前牛頭角下村有，好多小食店都有，宜家真係冇見過，sorry

無錯

辛苦了

唔係麵粉整既咩？咩入面真係有魚肉嫁

吉妹 諗住轉咩工呀

我中意成熟既女人

係咩位置

多謝支持

石硤尾村有個婆婆自己包魚肉燒賣
真材實料 好撚正

有冇得介紹下

未知呀啱啱裸辭咗等last day

啱啊 陳記個d難食到仆街 但又好多人覺得好食

廣福有阿公阿婆自己包燒賣 早幾個月比領匯迫走左lu

係wo

有次去都搵唔到
好似7點先出現
仲要無緊檔 玩遊擊

港島區有冇邊間推介

估唔到有同好
專登係屯門出去買
佢啲咖啡汁即食冇得頂

我想你多D人follow wor
although u講野好mean
but U對食物有認識
我agree 你 opinion

但乖啦，唔好成日鬧人

通常人唔攻擊我先，我都唔會咬佢。
本癲狗歡迎理性討論同任何相反意見

龍津D魷魚串好好食

認同第一點 呢類燒賣好好味 btw七仔果啲狗也不

抖下先

Janice man上身？

潮爆真係平到笑

7仔果d食完會叫撚大唷

幾時介紹埋牛肉球同魚蛋?
樓上話林記牛肉燒賣好食
但我覺得無特別
林記魚蛋無咬口 好淋 個辣汁似通達
反而我覺得魚肉燒賣最好
唔係麵粉咁淋peipei
未食過郭仔記同潮X

慘過食屎

吉妹好勇

狗 我想問雞腳點整先好味
我係C賠寄買果D好多雪氣
已經用薑飛水

我想整藥膳雞腳

鴨脷洲有 應該得一間 值得一試

燒賣最緊要有咬口 少少煙un就最好
拉麵有掛湯 燒賣要掛汁

夜晚10點後去南山村撞下 有時會有

因為真係頂唔順喇
客閪都算，同事都咁閪真係好難忍

屌你食粒燒賣都打咁撚多嘢

我聽日咁岩去大埔

早一個鐘入去食先

南山邨？

我住鴨脷洲架，邊度有？以前叫合洲，但執左

牛肉球我本身麻麻地，魚蛋我比較中意果皮魚蛋

可唔可以介紹下

掛汁

枝癲狗出食評係唔會hea

好呀，睇下我既口味同老娘你夾唔夾

雞腳唔好煮太淋，淋到爛就唔好食

石硤尾間陳記好食

牛肉球葵芳強記好食！佢啲魚蛋都係陳皮魚蛋

唔係四方嗰隻燒賣正就係因為佢掛到汁

睇黎天使娜都係高手

🤔🤔🤔

葵芳強記係幾掂，幾中意佢個辣汁，不過燒買麻麻地

我垃圾口黎咋

唔係囉

筲箕灣呂仔記幾好食
但好撚貴

西貢林記 加埋辣汁

幾貴

我估係
希望我無老點你

我淨係知得一間鋪係
仲有試過係太子花墟小販檔係果皮魚蛋

我覺得龍津都唔差係咪好劣

元朗巴士站果間超正

問心果句，可以接受

南山邨果檔最正係有生既燒賣買返屋企蒸

我唔食得辣 但又覺佢個汁好正

邊個位置

黃大仙小巴站車仔檔
辣椒豉油一流

長沙灣有間超正 食極唔厭

邊間

辣油？

可以啊但我唔得邊條街 街市7仔條街得一間係小食店炸希望幫到你

元朗西巴士站？

食過長金華返吾到轉頭

邊度黎

我諗佢係講長沙灣金華

唔該

我成日食 覺得幾好食

但阿叔間野個門面都唔係幾企理
同啲豉油會重用
所以有一兜豉油會辣辣地

岩岩上openrice睇左d相，d燒買個形似好食果種

成日都有人排隊架
有時收工時間，啲人買返去食
都有十幾人排隊
個老細講野都幾搞野 成日玩野

得閒試下先

不過新年後加左價 $6/5粒

可以接受

好憎食魚肉燒買 真係冇食過邊間係好食
老母買果啲雪藏燒買難食過屎

街買果d一包包通常唔好食。。

葵芳強記辣汁
以前放工長期黎個牛柏葉牛肉球辣汁

完全同意你嘅觀點
港島有無邊間好食？

流緊口水

多謝支持
不過港島區唔太熟

不嬲覺得燒賣要扁身果隻先好食

7仔果隻漲卜卜食落好似膠咁

樓下包餃店就係扁身果種 會落一隻好似瑞士汁味道嘅豉油，好撚正

金華食左十幾年
近年啲燒賣好似少少唔同左味，不過都唔差
以前無咁多人排隊，同埋佢啲魚蛋我覺得都算幾好
去買親都係買一串魚蛋一串燒賣
食得辣可以叫辣魚蛋，無咁食得辣可以叫佢串完浸辣汁

有次食過好粉

睇相覺得應該靠得住

2015 年仲食緊

我都想知港島

大帽山郊野公園有擋都幾好食

我食開北角碼頭嗰間

巴打係唔係講緊東邨？

好鍾意食燒賣
留個名

係咪有賣雞蛋仔格仔餅嗰間

通達
朗屏(元朗西)巴士總站旁鋪仔
荃灣大家姐

都係個種巢皮波燒賣

另外手工燒賣 龍門居都有一間 ，但唔記得咩名

睇落係好食果種形

諗豬肉燒賣 好正

留名尋找童年回憶，有冇人食過以前花園街中間近太子嘅小食店，佢隻燒賣係做到晒樓主要求既嘢但係執撚咗十年以上

其實以前黎講，要搵一間做到哩幾點既燒買，唔會好難，但宜家就真係好少

真係好好食

流口水

港島真係諗唔到邊間好

呂仔記
不過好撚貴

好似聽過。。

搵到喇！真係我鍾意果隻口感

如果有大包買就好喇

老娘
我之前係大平工業村d批發檔好似搵到隻同佢差唔多口感同味道，一包幾十蚊，等我得閒買黎再試試

係太平工業村

不過都係幾年前既事，我都唔sure我記憶中既口味岩唔岩

住大埔廿年冇試過
圖書館睇到個post就落黎試下

屌樓下變晒鬆泡泡柒仔燒賣

癲狗, 超市買一PACK自己整的話, 邊隻牌子你覺得可以接受

第一點唔太認同
阿波羅嘅燒賣形狀整齊似機啤出黎
但係幾重魚味 幾好食

超市買有d難。。以前食開金龍，要夠260蚊先送貨，成日同同事夾份買，不過佢宜家比以前溝多左肥豬肉，但我自己覺得幾好食

唔知點解用布com住果d特別好食

我都有同感
用塑膠透明罩裝果d通常都係垃圾

食垃圾都食到食神咁

想問老娘果間係邊間？

由花果山轉左用陳記燒賣開始就有再買過花果山嘅燒賣 仲記得3蚊5粒年代嘅燒賣真係最好食

癲狗
前幾頁話果間金華 唔好抱太大期望
細過親戚住果頭食過
有日放工去試
辣魚蛋 幾唔掂
果陣我買第一轉
排到我果陣
咁岩無哂辣魚蛋
佢用唔辣果d 放落辣果到煮幾煮俾我
我食完第一轉果堆再去買
個老闆知我唔辣 仲重手落辣油落串燒賣同魚蛋
燒賣 我估唔係佢自己整
交貨黎講算幾好 但暫時我食過既鋪
林記好過佢
魚蛋 葵芳果間好 好多

另外上面有人話屯門果間
佢好早閂 我兩次都摸門釘

咁應該食咩

咩taste 鞋食到仆街

我記得啊
啲豉油勁好味 依家搵唔返嗰種味道
其實間野叫咩名?

大衛你講得岩，屌佢老母轉左用陳記哩d垃圾仲要加到咁撚貴，然後仲係一堆人鳩衝走去食。。。。

原來係咁。。多謝巴打詳盡既補充資料

長沙灣金華

唔掂

識食 以前番學成日食 好掛住 紅磡嗰間

白田原來又有，想試下

係呀仲可以順便食埋肥哥

我通常食左肥哥先再去食兩串燒賣

今日去試下先

五一唔撚知開唔開喎

岩岩食牛陣食到好飽，可能聽日先去試

今日終於試左白田林記，好好食，軟熟得黎少少彈牙，又有豬油香，有d似細但果陣食到既味道

而且6蚊5粒有咁高質既貨色係係非常超值，多謝推薦

食完一串係好自然俾錢買多串

肥哥係食咩

我食左兩串，真心正，d粉果又高質，皮煙韌，唔爛，又多餡，4蚊個好抵

車仔麵

魚蛋同腸粉有冇試?
間野連去石狹尾去地鐵都唔近

下次試埋，其實唔太搵，10分鐘行到

林記唔好試魚蛋，腸粉未食過話唔到你知

係wo巴斯兄，其實我尋日試左金華，係算唔錯，不過爭咁d豬油香，6蚊黎講係算便，辣油亦夠辣，不過我覺得白田林記既燒買會再好食d...

流晒口水

cwb 渣哥都幾好味 , 不過真係太貴

cwb嘛。。起碼10蚊串

15 蚊8粒 好似 ..

佢個隻係扁身 , 彈牙 , 夠魚肉味 , 豉油應該都係自己調既

其實成間野d野食都唔差 , 有時見到譚小環自己落黎 , 勁好禮貌 , 反而佢其他員工都好mk , 黑口黑面

正常 佢應該都係買番黎
唔係自己整
我上次搵金華d食評
見到有個人係出食評既人到留左言
話佢送鼓油去金華 成日加料 因為個老闆太串
仲提佢朋友小心

好似好正 要去試

色水唔錯